香港人仲需要時間

發夢今日係我第一次上前線

發現到嘅野就係無論有幾多黑衣人，附近總係有好多遊離派根本唔會體諒/開始接受唔到更多或更大力度嘅行為，就算你擺個問題係政府/狗到佢都會覺得你搵緊藉口。因為佢地自細就覺得對抗政府係一件好難好遙遠嘅事。

因為佢地接收資訊係隔左好多層，佢地個心根本無果種真係好撚唔忿氣同有真正想改變呢個心態，更多當然係唔知點做嘅心態。

但係，香港其實呢啲人係佔好多數，而建立一個新社會/推翻政權正正就係需要容納同埋改變呢堆人，所以長期嘅同更大嘅文宣/教育係而家最重要，特別係遊行已經去多一個樽勁位。

歡迎討論。

Push